陳方安生同鍾庭耀上咗881晴朗講眾籌民情報告

鍾庭耀話到尋晚香港民意研究所籌到300萬左右，感謝連登喎。(600萬達標)

平均$500

依家要再籌一筆for 民情報告

去被特區政府
全部領事館
去海外做遊說

眾籌 link:

迎接外國勢力嘅本$

陳太多謝連登

連陳太都多謝連登

陳太有良心得多

咁老都為香港做咁多嘢

陳太好野

人我係信得過既，但睇左新聞同佢個網既研究方向
呢份報告似乎只帶出正苦點莫視民意同對示威既應對

用黎推動人權法案可能有幫助，但想用黎逼正苦做野好似難d

利申：課左，其他眾籌建議都整埋Apple pay好方便

好明顯係for外國lobby用
我覺得100萬又唔係話多

值得課
剛課咗

陳方安生多謝連登真係好難想像

撐民意研究所都要小心唔好變咗吹奏
佢角色始終要係中立，影響到佢公信力就唔好
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

推到下次記招有記者問柒婆有無睇連登

陳太仲開口串埋老董、葉劉同湯渣華

信得過佢同鍾sir

係
話葉湯要resign

又多謝連登做咩
多謝香討Ching babykingdom jm啦

太出名
世界知名

寶礦力事件值得汲取教訓
佢哋都識「凡是敵人擁護的，我就反對；凡是敵人反對的，我就擁護」
迫佢做咗黃藍之間嘅磨心就唔好

希望各位真係咪再擺連登上枱

好難㗎啦依家
無人敢唔提咁

個撚個都搞眾籌，我份糧仲有淨嘅？

已課

啱啱晴朗話可以退稅，唔知有無聽錯。

無聽錯

$100以上就得

呢兩個人對答同尋日學生會果兩個真係天同地比

連登

咁無得比喎
level係bb班同名牌博士級

讀緊書咋人地

所以咪話係天同地比

竟然
咁課多些小都唔怕

鍾庭耀講足幾分鐘一個er 都無

冇淨啦
課撚左立場 pori 民情報告
下個月仲要課獨媒

咁就再課多啲金交稅比政府，不如拎黎大巴打政府。

就算用當年雨革果幾個代表同佢地比，都係天同地

要keep receipt
陳太佢哋做嘢更係叻啲

咁又係
雙學講嘢諗嘢都叻好多

唔好搞死連登，你唔提就可以再延遲deadline
你日日提就提早收皮

我課左 立場 同 Pori
有冇得退稅
定係得依個民情報告先有得退

連陳太都提連登 呢鋪大撚獲

你叫人唔好提
佢哋提得仲多

依啲邊有得管

要推呢個post

ngo先有啦應該

鍾sir話驚啲對家群眾干擾

問鍾生怕唔怕黨報搞

董建華有搞過佢

鐘庭耀都話我地群眾鬥群眾

做一份中立嘅報告比全世界

答得好好

讀得多書真係唔同啲

梗係有攪

陰乾佢佢先要出嚟攪

push得閒聽

佢嘅前身港大民調，其他都係畀外國人睇多

Hello 陳太

相反老懵董咁老仲繼續做衰野

係香港最有公信力嘅民調

都唔知幾時死
好多賤人都好長命

支持

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

課左，失業都支持

推

推 快啲課

881話多人課到down down哋

仲吋話如政府做
佢覺得又話成本要2,3倍

依個政府真係亂嘥我哋啲$

人權法就係主菜，巴打理解正確

已課

我從來唔聽電台
6月到依家應該聽咗10年來聽電台嘅總和！

仲係鍾庭耀
搵個後生d既寫得唔得

陳太真不愧為香港良心，多年不變，陳太好嘢。

依啲嘢無必要強求後生

人哋有solid academic background 同認受性
國際reputation

董生揾黃元山做打手就得 團結香港基金，𠳝

push

唔該其他連登仔唔好再玩膠啦
今時唔同往日

陳太

登登好叻

俾陳太咁吹法，連登已經正式獲得支共認證反華第一基地

推呀 呢個同pori 都要課

唔係呀嘛 而家籌得30萬？
點做野 掛住玩連儂牆呀

課左

(置頂) 真普選抗爭三部曲

已課

我無野講

Push

881嗰個青年民建聯好talk得好smart

對家原來都有人才

Pish

講嘢思路叻過民建聯啲立法會議員

推 大家快課金

叫琳琳

冇全名 奇怪

陳太今天幾大？
一把年紀仲可以下下咁有力量
香港良心

8x

雖然明知無用，但毛澤東教我們，

敵人的敵人，就是朋友

有聲音總比沒聲音好

我願意課金

79.5

學生捐左100

我無野講

推！

即刻捐左

立人權法係最有用既方法向港共施壓

好心你同你老友martin摸清楚個脈絡先好去做遊說啦屌

廿幾年不斷話香港冇問題

$500 已課

呢份野真心講無用
其實大家都知乜事
真正對共產黨有認識既都知大陸人唔會睇
外國人睇左都唔會幫
D錢用係其他文宣/勇武身上好過

課左
希望有用

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。

捐款港幣元 100 或以上的認可慈善捐款，可申請扣稅。

盡做，我幫$200

課!!

一陣課

明明連登係愛国愛港嘅第一大基地

提都要話連登係全香港第一大愛国愛港基地

林琳 荃灣區議員 民建聯

講嘢好叻

又扮撚晒開明
吊埋林鄭一份
啲LANGUAGE 又貼地
扮得都好似

叻過啲容海恩好撚多

不過棉裡針，話送中條例無問題

$387000了
多咗10幾萬

希望佢籌到

陳太心在香港

推推推

多一份聲音就係多一份

而加過左41萬喇，大家繼續推

pish 金已科

捐左錢 兩舊水小小心意

今朝冇聽 有冇地方有得聽返

入去FB page 拉落少少就搵到

放工返去交低500
立場新聞又500
有d錢冇得慳

相信佢哋能達標

有無得聽返
如果無 我就join返會員去聽

岩岩過左50萬，仲爭一半，大家繼續大力推！！！

就快60萬

急不及待好想課金了